---
title: >-
    شمارهٔ ۲۵ - در تاریخ در تازه مسجدی
---
# شمارهٔ ۲۵ - در تاریخ در تازه مسجدی

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>از حکم شه، این در چو به مسجد واشد</p></div>
<div class="m2"><p>هر سو پی تاریخ، دلم جویا شد</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>ناگاه سروشی آمد از عالم غیب</p></div>
<div class="m2"><p>«ای بنده بیا که باب رحمت واشد»!</p></div></div>